黑警強拆罷課學生街站

袁嘉蔚 Tiffany YuenLike Page
27 mins ·
#銅鑼灣即時 ｜黑警強拆罷課學生街站

剛才東角道，黑警突然舉起藍旗，然後前後包抄衝入金百利商場，搶走中學生行動籌備平台的物資，然後把幾名市民，包括中學生壓倒在地，過程險釀人踩人！

Push

折墮到咁

dllm 死黑警

又上哂電？

好嬲
手足

push

只拉黑3
只拉後生

cls

垃圾城管

死黑驚

以美國今次黑人警暴標準

香港公安應該解散既解散
停職無數
成為被告亦無數

可惜香港係中共港共集團控制

死黑警

懷疑刑事毀壞 傷人
又咩事都冇 香港法治只係笑話

死爛仔
除左搞事乜都唔識

幫推 上熱門 上熱門 上熱門 上熱門

有冇TWITTER

未見有

原來岩岩出左 已置頂

欺善怕惡

twitter：

推左

公道啲講，呢啲叫城管

推呢個

我就是法律
孤城淚

推

將差佬配偶子女家人朋友由社會上社交隔絕真係min pay黎

已訓斥

成班無讀過書嘅垃圾

全部終身監禁
仲有退休做黑社會 / 立法會個d
.加埋都唔知止唔止十萬